LIVE 7/4 Independent Day 袁弓夷

LIVE
7/4 Independent Day 袁弓夷
20200704

袁爸爸 袁弓夷政經評論
156K subscribers

3,407 watching now 21:22

佢話 22:00 正式開始

但係其實而家咪講緊囉

喊緊

9,025 watching now 21:41

推

10,178 watching now 21:45

thanks, , 正想搵人幫手推一推,

如果唔係得我推係推唔郁既.

大家覺得有興趣想多啲人睇到既 post 要幫手推一推呀.

講緊抽 DNA

用黎活擇器官

你有無 LAG ?

我 LAG 咗

咩事, youtube

一搭正十點 正式講就 LAG

set 錯野?

New link

佢話用返 ipad, 頭先手機發滾

新 link 打側咗畫面

好恐怖，痴撚線

但合理, 唔係要DNA做乜
新疆化

借個位 會員標籤功能

阿侵制裁唔到了,玩撚完了

如果真係砌就係南海

10,049 watching now 22:22